其實Rose Ma真心勁

用個ig撚到班loser狗咁

仲要點哂相開埋名
Rose Ma好波

好心咪撚咁痴線啦

自己有睇開街霸5比賽片
呢個係咪佢

右下角

臭雞 唔好笑大人個口啦

仲要逐個撚

叫啲fans情何以堪

俾你快過我 屌

呢條女好重機心

邊位黎

我諗佢都唔會希罕呢d fans

lm食花生

所以跟左宋文

有波無得輸

乜水黎

差啲想屌7樓主
而家唔屌了

散咗九世紀
而家係humanxxxx

見到班垃圾毒撚都打冷震

自膠
太耐無follow
直接打humanbomb啦，怕咩

果然去親動漫節o既都好毒

玩game前拉票：
台妹：希望大家可以支持我哦
Rose Ma：嗱！呢度係我IG同FB，你地好快d follow 喇

撚狗咁撚

好撚肥

Deer果啲起碼都識扮吓毒追動漫引fans啦

將自己fans斬首掛起城門到底咩心態

真係以為有得食咁款

點解佢要放？

識第3張相條仔

點解要send返張相比佢呢

好嘔心,遂張相PO出黎係到博虛榮感

佢根本唔會睇d毒撚寫咩比佢
毒撚只係佢地儲人氣ge工具
越多人氣 job錢開價越高

講到明唔好貼仲要貼

屌你老母 我叫左唔好貼仲貼正仆街

講真我有fd食過
佢之前做坐枱

咪又係雞

條片好多柒頭阿叔同d 毒撚

屌笑撚死我
想知班友見到自己比人擺左上去個反應係點

返黎支持fufu

點解要倒自己米

都唔知邊撚個
某幾個毒撚係咁開佢既post賺人氣

好心雞就咪撚推啦
擺明就有心博上位 機關算盡
再推連登仔就同班油頭毒撚無分別

人地自稱方丈

佢應該係叫人幫佢po
點會咁得閒一張一張po

應該好開心 完全唔覺得畀人撚緊

我應該識你

繼大J Mr love
連/舊登仔又再一次做人地既condom
宣傳完爽完 拍拍蘿友丟得

慘

嘩整緊合集都忍唔住要貼左呢張上黎先

咁仆街

狗咁撚

其實點解要咁做？
特登一張張 cap 圖再放上 story 都幾哂時間

好識上位係真
唔似得普通model乜job都接
佢識將自己定位係game model
成功打響左個名

hacker？

唔知Humanbomb幾時比佢飛起

講明唔好貼都仲要貼，賤咗啲啵

唔驚 我block左佢

[極多圖]Rose Ma 公開處決動物台手足合集

屌救命

處決埋達哥

屌你老母男人樣都叫女神？
成個吳業坤咁

好撚樣衰喎

借社運上位既契弟女神

追夢為名 收兵名利為實
口講開台訓練 實際呃毒撚狗公錢
金牌實力追比賽夢
電競雞

批鬥大會

個標題我鍾意

班毒撚真係好笑又好慘…

上完位但啲人都冇屌佢借人上位呢下勁

幾時會有同humanbomb 嘅閃卡流出

咁樣陰尻人

叻女嚟
等上位

死臭雞
借本土上位

班loser有無喊到停唔到

一定喊啦，好純情㗎

好想抽插佢

Loser 回應下好冇

佢將啲對話圖連相擺左係ig？

ig story

原本個story會自動消失，但擺上lihkg就一世

好想知
兩個負評係乜水

佢係咪之前個社會女神？

社運

不撚得了

公開處刑

其實發生咩事

處決動物

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

屌ROSE BB好PURE
似真愛 條仔又柒又矮都一齊

咁你想點? 成班毒撚都係想屌佢個西姐講咁多廢話
理佢地寫乜鳩做乜?

屌你老母牙放我出泥

個個都覆 仲叫人去同佢影

見到熟人

我懷疑佢一早plan好晒
叫人搵佢影相
再叫人send返啲相比佢
毒撚知道女神(雞)叫自己主動dm女神
仲唔打啲字博下存在感

撚狗咁撚
好彩無去姐

班毒撚其實send返張相俾玫瑰馬做乜鳩

唔撚係以為玫瑰馬會慢慢欣賞自己同班毒撚影嘅相呀?

條女將D Fans斬首掛城牆真係好仆街, 不過成件事真係好撚有娛樂性

佢又幾多時間
1個1個咁cap

可能係落order叫兵長cap

似啦
睇見班毒撚都心酸

好賤

撚曬狗

撚狗

當班毒撚狗咁撚！🤣🤣🤣

你老母做雞tim呀
講真我有fd食過😹😹

好似係佢叫人sd返比佢

點解依件豬西會咁受歡迎

毒撚口味同我地唔同掛

今日之後佢仲有冇fans

前日7點幾去咁啱見到佢
有人搵佢影相
佢話6點幾已經收咗工 跟住之後又話ok
我同班frd行開咗都一致話佢唔靚

呢位巴打都識宋文？
點解重機心就會以前同宋文一齊？因為有幫佢寫新聞？

邊撚個黎

比人擺左出黎？

毒撚果然同蟲一樣 有老有嫩 但點都好 三歲定八十 你係毒 係個細蚊or大叔 都係毒

你哋比人擺左上去？

唔多唔少應該都有動物台啲人

佢個幾粒墨屎真係嘔到 邊忽靚呀，狗也不屌

無
其實同frd 入去行下
咩相都無影

先唔好評論rose ma個樣
班毒撚既樣真係無個正常
點解會有勇氣同人影相

其實有幾多個人唔識佢

雞

想近距離索下陣雞味姐

乜水黎 聽都未聽過
可唔可以唔好豬西都貼上黎

咁就慘啦想要雞味買雞粉慢慢地索啦
動物台班友真係無個正常
影完相仲要大大篇野send比佢果下癲

題外話：有無人知點解要特登幫個background變色?

毒撚既野你識條鐵咩
你睇下佢個頭 洗都唔洗就出街就知癲啦
油頭毒撚

好撚樣衰 我講緊隻馬

班動物狗仲話咩似明日花要丁
明你老母咩差咁遠 同埋佢樣衰好多

毒撚也要刷存在感

睇埋隔離post d相，條女真係好識撈，影相時係主動哄埋D毒撚度，又貼肩又貼面又手貼手咁。

其他model同毒撚影相時企到開一開。

玫瑰馬擅於收兵之法

我冇你口味咁特別鍾意依件豬西

打千字文係咩心態

影相
Send番比佢
有d仲要改圖改d心心落去
跟手再打千字文

之後果幾個動作都諗唔明點解會做得出

如果想吸人氣就剩係po幾張合照釣你班毒撚啦
利用毒撚吸人氣就話臭雞姐
依家人地擺明係唔想要毒撚fans
所以撚鳩你班毒撚呀

乜又係你啊陳生

法官大人

如果係條女叫佢send返既都冇問題，千字文係寫信既會好好多

成班畜生

見到呢啲女已經無咩反應
只要你打開了I G 十個有十個都係V字手勢比堅尼
咁你就自自然然有免疫力

其實咩事

佢收幾錢1Q？

其實佢洗左 不過有髮泥

丿フフ

其實自己攞黎 最撚憎人捧埋d乜男女神
人地攞完虛榮感再撚鳩你地再笑鳩你地咋傻閪
醒下啦屌你老母
香港男人俾人覺得咁撚廢某程度上就係因為呢啲咁既心態/行為

其實會唔會係影完之後rosema主動要求毒撚send返d相俾佢, 真係唔係好信咁多人會無端端send返幅相俾rosema

利申毒撚

really ??

咁做我覺係隻馬有問題, 唔係既話就係班毒撚衰on9

做得呢行點會唔工心計丫
不過d毒撚衰on9都係自己攞黎

搵食姐 犯法咩

班loser唔係智力有問題又會咁易俾條女撚到咩
一隻手掌拍唔響

點解樓主要攻擊毒撚

條女真心仆街
為上位用到班fans咁盡
好心班fans醒吓啦

傻西港女邏輯:有波=肥

說起模特兒的market price（市場工資）的話，Rose Ma就說：「我覺得最少$500/hr 先叫做合理，而冇咩經驗大約$200-300/hr。當然經驗多工資就自然會升。」（衣著性感與否有沒有影響？）「都有分別㗎。性感少少會多啲。」（多$100/小時？）「我覺得多一倍先合理。雖然好多人頂爛市。不過呢次PlayStation 畀嘅人工都好合理，至於幾多就秘密。」其實每年都有新人入行，競爭大之餘，工資又越來越少。説到「頂爛市」這個問題，Rose Ma又續説：「其實冇理由發佈會得$200/hrs，影PR相只係得$300/hrs。」之後再問Rose Ma打算做多久showgirls，她打趣的說：「唔好諗住做showgirl做一世，因為女人會老。」（妳打算再做多久？）「我個(showgirls)生涯完㗎啦，我好大（年紀）㗎啦。」

係，佢會叫人send返俾佢
利申 好耐以前同佢影過

屌。。。。咪放我出黎。。

Back up哂未？

我有一部份

Rose Ma 當年好似借熱狗上位？依家割哂蓆隻字不提

慘烈過南京大屠殺呀

人地本民青死忠黎

好波係真

見到兩粒墨都唔開胃
仲要谷對肥妹波咁行
執粒啦

死乜野忠
佢唔係熱狗定本民青
只係個期興本土就借本土上位

好慘

笑死

其實有咩咁慘
比你cap完圖留底又點

我都係見今到今朝幾個post講先知有條友叫Rose Ma,一search差D嘔晒D早餐出黎,見到粒墨真係頂唔順

呢張係download落嚟？ 原圖點有？

痴線1日9個鐘

$4500 日

做5日成2皮幾野😂

笑4我

其實我唔明佢咁做對佢有乜好處,晒馬?
以後仲邊有毒撚肯搵佢影相

屌班毒撚仲high緊有靚女合照擺上ig,比我都狗衝喇

哩條肥閪真係好撚樣衰
麻煩大家咪撚再放佢上嚟

jailbreak咗有tweak可以拎出嚟
原先story最頭果張已經冇咗 (過咗24個鐘?)
post返上嚟先

其實唔差，幾靚。
上面食開咩女？

咪係 隔離post大把毒撚幫佢護航
好似唔知發生緊咩事咁

我二次元老婆個個都靚過佢

係巴打你食開咩女 你係佢fans ?
150磅肥婆係咪都叫有肉地 ？

你當其他YouTuber死㗎？
大把靚過佢嘅YouTuber添啦

唔記得咗JB 自膠 感激

點解要咁做

留名睇連登仔愈反愈紅
利申：唔會去動漫節

留名

我就幾好Lillian 嘅
睇落身材差唔多

媽呀
咁撚肥都可以話自己做模特兒
唔怪得肥婆坦克都可以拖靚仔

咁先正

原來有170cm 咁唔止150磅啦
170磅有肉地

小美好似幾正

佢肥又好樣衰都好
成個動漫節咁多show girl
但而家點解剩係討論佢一個？

剩係呢一點已經證明佢成功咗

當年社運圈呢6位今時今日淨返幾多個？

佢唔痴宋文同humanbomb，佢撚做到咁多Game show model咩

佢係人講咩就撐咩，本民前同青政出事，咪又四個大字

真係。有樣睇

睇得出 post哂出黎為乜 虛榮心港女

佢係答謝緊d fans

毒撚俾抵人笑
女神沙冧就個個入去護航
摘名呀唔該

樓主 係碼都幫佢地打下格仔呀 搞成咁 以後點見人

可以每人影多張相

佢除左收呢啲fans群 仲可以收邊啲

好多油頭毒撚同佢影相

呢d係靠fans搵食，咪戇鳩啦

損人不利己，不如跳井死

先唔評論佢呢單野，但至少我覺得佢對所有FAN一視同仁，又好nice會回dm，已經算靚女中既好人啦

或者毒撚就係易滿足

一句講哂，係咪撐rose ma

佢都唔覆PM，搵鬼做佢fans

你當我rose ma ig admin

笑撚死我

HumanBombの彼女

post 上黎之前用個小畫家 遮下面

第一幅左一叫咩名